![Crie seu currículo de forma grátis e online.](https://i.imgur.com/vVLn3Ej.png) <h2> WorkTI </h2>

### Versão Flask
Versão: 1.0.0 
Links úteis:
- [web.dborges@gmail.com][1]

### IMPORTANTE
Você precisa conhecer o básico sobre cada tecbologia que eu utilizei no projeto.

### Demonstrações 

![Tela de login](https://i.imgur.com/9Ebvls5.jpg)

(https://www.youtube.com/watch?v=wXeIDNnypKc)
